請教下你地係點洗鞋？

係邊到洗？用咩洗？有咩技巧？

利申：對鞋無洗1年喇

咩鞋？

波鞋

攞海綿刷

藍威藍加毛巾

買過對新
舊既捐左佢

牙膏加鞋刷

唔洗，而且有啲鞋舊咗先好睇

沖涼時 手洗

用舊牙刷 刷吓鞋底邊

鞋面小心洗

鞋袋 洗衣機